★荀工！[IT]僱主指，本港創科行業前景趨向樂觀 聘請人才困難

沙田科學園舉行職業博覽，百多間本地和海外的創新科技公司，提供逾一千個職位空缺。

職業博覽以創新及科技為主題，涵蓋生物科技、電子、人工智能和金融科技等範疇，提供技術研究、程式設計、營運等職位。

有僱主指，本港創科行業前景趨向樂觀，但從事創意和設計的人才較少，聘請人才時比較困難。

有創意、設計既人，畫撚完幅畫
比唔識設計既老屎忽要人左改右改，改撚到冇晒創意同設計

錢錢錢呀

請完冇耐又即刻炒
咁咪有個唔夠人既錯覺囉

老闆對HR講：「我叫你請個IT人，你就請隻IT狗」

lm

請個design(連coding)好難

個IT人工post成班40k 200k一個月都有🤔🤔

你都係IT人才

Ive it hd畢業生公價50k

呢個真😂

老貓呢個level公價幾錢

年薪200萬左右

$34.5

老貓點睇

IT奴才

事實係IT fg 已經20k
做兩三年輕鬆過30k

第四年就比人炒

緊係難啦
老屎忽人工高 但唔識做
得返啲後生啲既識做

又昆人入行做狗

已推咗唔少人入行